20/21英超預測！！！by 我

1 Penchester United (有港隊首席前鋒即將加盟!)
2 Manchester Money
3 Chelsea (又又又被逼害)
4 Livarpool (首奪了英超唔想踢了)
5 Lee Sing (人渣士食屎)
6 列斯聯 (黑🐴)
7 Arsenal (重建)
9-20 求柒奇

不服來電

港隊首席前鋒is who

on9

你邊位

辛祖

1. Man City
2. Chelsea
3. Liverpool
4. Hot Spur
5. Arsenal
6. Leister City

第4果隊垃圾就唔好提啦

阿狗得第七？

李城唔會第五啦 人渣士無料到見左底
加個1字喺前面 排15就差唔多

但也不能乏視摩佬

今季得第八 你想下季有幾勁

阿狗又比人高估

第八係邊隊

我預測係般尼（神龍普比唔走嘅話）

認真
1 鏝
2 獌
3 猁
4 軌
5 痾
6 熱

曼城
車路士
曼聯
利物浦
熱刺
阿仙奴
李斯特城
愛華頓
狼隊
列斯聯
修咸頓
紐卡素
賓福特
錫菲聯
韋斯咸
般尼
水晶宮
阿士東維拉
西布朗
白禮頓

列斯聯重現英超神話

狼隊無歐戰應該唔會退步咁多

曼城
利物浦
車路士
曼聯
(Champions League)
阿仙奴
狼隊
熱刺
(Europa League)
李斯特城
愛華頓
錫菲聯
般尼
修咸頓
紐卡素
韋斯咸
水晶宮
列斯聯
西布朗
白禮頓
阿士東維拉
賓福特

社區盾：利物浦
聯賽盃：曼城
足總盃：車路士/阿仙奴

希望賓福特今晚贏波升班！

俾多咗

推

唔撚駛估 下年我曼劍指四冠王

Pen U